上水班走私狗呢輪走波鞋返支那

支那d鞋都靠唔撚住？

淘寶》香港》走返上支那

笑死

支那狗識閪分真假貨 洗乜撚係香港帶上去

係就好笑

都好多個月啦

自己淘寶啦

多左好多 之前無咁勁

波鞋佢地上面冇nike adidas專門店咩？

大陸人著阿迪王啦

貴同埋款少，冇乜折

佢哋起碼拎八折再連滙價，有20～30%差價。

不嬲都多，深圳順豐寄波鞋果啲，成幢山幾十對咁寄。

Adidas Original 最受歡迎